巴洛迪利：數據上小花和牙朗是一樣的

The 28-year-old Marseille striker took to Instagram to share his thoughts on the Barcelona captain after his superb performance against Liverpool in the first-leg Champions League semi-final clash on Wednesday.

"For the good of football, please don't compare him [Messi] to Juve's Number 7 [Ronaldo] again," he wrote.

Well, it looks like Balotelli has come forward with an explanation for his comments, along with offering his two cents on the longstanding debate surrounding the two five-time Ballon d'Or winners.

"If we're talking statistically, they're the same," he said (via Football Italia).

"But as someone who played against both, I can say that, in my opinion, Messi is out of this world, embarrassing. You can never get the better of him.

"In terms of quality, Messi is better than everyone. I'm convinced that if you ask a defender if they would rather play against Messi or Ronaldo, they would have no doubts.

"Messi and Ronaldo are two phenomena, true, but they're not the same. If there was no Messi, Ronaldo would be the best in the world.

"I have a lot of respect for him, for how he trains, and it's pleasure to watch him play and see how he managed to work on his body.

"Then people take it out on me and say I don't know what I'm talking about... We're talking about the two best players in the world.

"Ronaldo touched the ball three times against Atlético [Madrid] and scored three goals, but that's his strength.

"Yesterday, Messi decided the match against Liverpool. I leave the statistics to journalists, but it's like comparing [Diego] Maradona and Pelé.

巴神係咪唔sick波

"In terms of quality, Messi is better than everyone. I'm convinced that if you ask a defender if they would rather play against Messi or Ronaldo, they would have no doubts.

講得好岩
做後衛對一定淆美斯多過C朗